# FILOSOFOS_OS


Soluciones para el problema de los filosofos comensales // 
1.FA_LOSOFOS.cpp → Solución básica del problema de los filósofos // 
2. FA_LOSOFOS_SO.cpp → Solución en base a los parametros establecidos en sistemas operativos 
// ENLACE DEL VIDEO DE EXPLICACIÓN DEL CÓDIGO →

https://www.loom.com/share/7d0c318e2883447a98f7daf4f83cd4df